請問：光復香港時代革命

大家對依句嘅有咩睇法，本身句說話就算係中性，但而家林鄭就將佢放大成港獨。

自己部份嘅解釋係：香港而家的確好黑暗，政黑勢力支配，用光復絕對係好合適。

而時代革命：我認為指係新一代力量嘅革命，結合網絡革命，資訊革命，年青一代嘅新思維，推翻過時思想既一場嘅革命。
5G 技術都係通訊革命啦。

純粹自己對嘅解讀，絕對唔政府用依據說話，成為政治工具，去打壓整場運動。都唔知大家有乜睇法。

有錯勿打頭

最緊要大家冇捉錯用神

林奠依班廢高官舊式統治時代已結束
依家由網絡集思廣益
推行政策嘅時代

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理